大家瞓啦 :'(

打起精神
死左既手足一定好想我地繼續打好呢場仗！

點訓得到丫屌

你都瞓啦
早抖

訓唔到呀 點訓得著

瞓左先

訓唔到

未

明呀
但係當係為左佢地，好好休息

好辛苦..

醒住上連登
公義都唔會突然間早到

唔敢瞓

我好辛苦...喊到收唔到...

所有手足都同你一樣咁辛苦
我地要一齊頂住

愈睇愈唔想訓
係咁loop post

已經幾個月冇瞓過一埸好教 好無力同心痛

各位烈士泉下有知都會想你振作
安安靜靜休息，之後再幫佢地報仇

我真係訓唔到

訓唔著

瞓唔着

烏克蘭當年既葬禮
希望佢地既音樂可以比到大家平靜